{"id":5370,"date":"2021-10-20T07:15:10","date_gmt":"2021-10-20T10:15:10","guid":{"rendered":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp\/?page_id=5370"},"modified":"2021-10-20T07:23:04","modified_gmt":"2021-10-20T10:23:04","slug":"materiais-diferenciais","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/centertoldos.com.br\/materiais-diferenciais\/","title":{"rendered":"Materiais &#038; Diferenciais"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1633872025626{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:60px|padding_bottom_medium:60px&#8221; el_id=&#8221;avaliacoes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<style>.ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {font-size:33px; } .ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {--element-line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35b03bf0a .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {font-size:33px; } .ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35b03bf0a h2 {--element-line-height:1.21em; } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35b03bf0a\">\r\n\t<h2 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default h3\"   >  Materiais &amp; Diferenciais<\/h2><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; responsive_align=&#8221;text-sm-right&#8221;][vc_column_text]Seu projeto em boas m\u00e3os de ponta a ponta: Vendemos, Produzimos &amp; Instalamos.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:110px|padding_bottom_medium:110px|padding_bottom_small:80px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1629451172330{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;cronologia&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1609930606330{margin-bottom: 35px !important;}&#8221;]<style>.ld_images_group_element_662c35b03c739 {margin-bottom:15px !important;  } @media (min-width: 768px) { .ld_images_group_element_662c35b03c739 {margin-left:45px !important;  }  } .ld_images_group_element_662c35b03c739 {margin-bottom:15px !important;  } @media (min-width: 768px) { .ld_images_group_element_662c35b03c739 {margin-left:45px !important;  }  } <\/style><div id=\"ld_images_group_element_662c35b03c739\" class=\"lqd-imggrp-single ld_images_group_element_662c35b03c739\"   >\r\n\t\r\n\t<div class=\"lqd-imggrp-img-container\"    >\r\n\t\t\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<figure ><img width=\"485\" height=\"586\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg xmlns=&#039;http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg&#039; viewBox=&#039;0 0 970 1172&#039;%3E%3C\/svg%3E\" class=\" ld-lazyload\" alt=\"qualidade-estrutural-funcional-e-estetica-center-toldos\" data-src=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/qualidade-estrutural-funcional-e-estetica-center-toldos.png\" data-srcset=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/qualidade-estrutural-funcional-e-estetica-center-toldos-248x300.png 248w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/qualidade-estrutural-funcional-e-estetica-center-toldos-848x1024.png 848w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/qualidade-estrutural-funcional-e-estetica-center-toldos.png 970w\" data-aspect=\"0.82764505119454\" \/><\/figure>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-content -->\r\n<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-single --><style>.ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p{color:rgb(0, 0, 0);position:absolute;}.ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {font-size:19px; } .ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {bottom:15px !important; left:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {margin-bottom:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35b050fd4 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {font-size:19px; } .ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {bottom:15px !important; left:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35b050fd4 p {margin-bottom:0px !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld-fh-pos-abs lqd-exclude-parent-ca ld_fancy_heading_662c35b050fd4\">\r\n\t<p class=\"ld-fh-element ws-nowrap lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-sm-vertical text-decoration-default\"   >  Rua Cust\u00f3dio Jos\u00e9 In\u00e1cio Rodrigues, 576, Campinas \u2014\u00a0 SP<\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<style>.ld_fancy_heading_662c35b05270f h6{color:rgb(0, 0, 0);}.ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {font-weight:700; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {margin-bottom:1em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35b05270f .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {font-weight:700; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35b05270f h6 {margin-bottom:1em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading text-uppercase ld_fancy_heading_662c35b05270f\">\r\n\t<h6 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  \u2014 Escolha uma empresa de confian\u00e7a, atenta em cada detalhe<\/h6><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {font-size:42px; } .ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {font-weight:500; } .ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {margin-bottom:0.75em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35b053a86 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {font-size:42px; } .ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {font-weight:500; } .ld_fancy_heading_662c35b053a86 h2 {margin-bottom:0.75em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35b053a86\">\r\n\t<h2 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  <em class=\"h3\" style=\"font-size: inherit\">Center Toldos<\/em><\/h2><\/div>[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634720111372{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Os produtos da Center Toldos combinam o poder industrial e o dom\u00ednio artesanal no processo de produ\u00e7\u00e3o de toldos, coberturas, policarbonatos, pergolados e sombreadores. N\u00f3s nos mantemos fi\u00e9is aos princ\u00edpios ligados a tr\u00eas aspectos principais para o projeto, produ\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de cada produto: estrutura, funcionalidade e est\u00e9tica. Al\u00e9m disso, estamos sempre atentos \u00e0 qualidade material e tamb\u00e9m \u00e0s novidades do mercado de lonas, telas, policarbonato e telhas met\u00e1licas e transl\u00facidas (telhas de policarbonato, por exemplo).<br \/>\nAten\u00e7\u00e3o e cuidado s\u00e3o essenciais para o sucesso de toda marca.<\/p>\n<p>Na Center Toldos nos comprometemos inclusive com os r\u00edgidos padr\u00f5es de qualidade dos materiais, t\u00e9cnicas e m\u00e9todos que utilizamos para a produ\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de cada produto da nossa marca: toldos m\u00f3veis ou fixos, coberturas termoac\u00fasticas, tamb\u00e9m com telhas galvalume, ou ainda com coberturas transl\u00facidas com telhas de fibra de vidro, de policarbonato ou ainda chapas de policarbonatos alveolares ou compactos, entre outros.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5379&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634721999314{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]No contexto do cen\u00e1rio das grandes transforma\u00e7\u00f5es que marcaram a d\u00e9cada de 1960, a empresa foi fundada em 1966. A Sansuy \u00e9 uma empresa brasileira que atualmente conta com a capacidade produtiva de 38 mil toneladas por ano, unidades industriais em S\u00e3o Paulo e na Bahia e escrit\u00f3rios em S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1, Rio Grande do Sul, Minas Gerais, Rio de Janeiro, Goi\u00e1s, Mato Grosso, Pernambuco e Bahia.<\/p>\n<p>O resultado de todo seu empenho \u00e9 a conquista de importantes certifica\u00e7\u00f5es como ISO 9001:2015 e IATF 16949:2016, a lideran\u00e7a na Am\u00e9rica do Sul na fabrica\u00e7\u00e3o de laminados de PVC (Policloreto de Vinila) e o aumento de suas exporta\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/sansuy.com.br\/\">sansuy.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722902111{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634722653075{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Historicamente conhecida como a lona Alpargatas. Pertence ao Grupo Locomotiva, empresa com mais de 100 anos de hist\u00f3ria e dona da marca Night&amp;Day.<\/p>\n<p>Com mais de 30 anos no mercado, a marca nacional \u00e9 refer\u00eancia de lonas para toldos, tendas e barracas. A marca \u00e9 sin\u00f4nimo de eleg\u00e2ncia e bem-estar porque se preocupa com seu conforto e qualidade de vida, al\u00e9m de v\u00e1rios benef\u00edcios como decora\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o contra o sol e a chuva nos estabelecimentos.<\/p>\n<p>Seu portf\u00f3lio \u00e9 o mais completo do mercado com op\u00e7\u00f5es de material acr\u00edlico ou vin\u00edlico para ambientes que exijam desde ilumina\u00e7\u00e3o natural at\u00e9 o bloqueio total da passagem da luz, reduzindo o aquecimento provocado pelo sol.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"http:\/\/www.locomotiva.com.br\/\">locomotiva.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5381&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5380&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634723098515{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Uma das marcas da Ind\u00fastria Matsuko, a Vinitop est\u00e1 presente em todo territ\u00f3rio nacional e diversos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.<\/p>\n<p>Fundada em 2008, a Ind\u00fastria Matsuko tem suas origens na confec\u00e7\u00e3o e beneficiamento de lonas pl\u00e1sticas e tecidos t\u00e9cnicos para aplica\u00e7\u00f5es diversas, dentre elas o uso em coberturas de cargas, m\u00e1quinas e equipamentos, capas de piscinas e coberturas estruturadas, al\u00e9m de solu\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas e industriais.<\/p>\n<p>Atualmente o Grupo Matsuko disp\u00f5e de instala\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias com mais de 17000 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, distribu\u00eddos em terreno de 160000 m\u00b2.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/www.matsuko.com.br\/\">matsuko.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722902111{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724048247{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A origem das empresas est\u00e1 no grupo familiar J. Serrano, criado na d\u00e9cada de 1940.<\/p>\n<p>A Ledervin nasceu em 1995 e hoje, com d\u00e9cadas de experi\u00eancia no mercado nacional e internacional, \u00e9 refer\u00eancia em laminados pl\u00e1sticos, tecidos e n\u00e3o tecidos para diversas aplica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>A Drakar, empresa da marca, fornece laminados em PVC como lonas para toldos, membranas e coberturas para diversas aplica\u00e7\u00f5es, atendendo a uma ampla gama de mercados. Com \u00e1rea de 137.000 m\u00b2 constru\u00eddos, a planta tem capacidade de produ\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de m\u00b2 por ano, al\u00e9m de contar com a confec\u00e7\u00e3o de coberturas de caminh\u00e3o.<\/p>\n<p>Os laminados em PVC (lonas vin\u00edlicas) s\u00e3o fabricados nacionalmente em equipamentos modernos e de alta tecnologia que seguem os padr\u00f5es ISO 9001:2008 &#8211; um sistema de Gest\u00e3o de Qualidade internacionalmente conhecido.<\/p>\n<p>De acordo com as necessidades, podem receber aditivos que garantem prote\u00e7\u00e3o contra diferentes agentes indesejados como fungos, oxidantes, raios UV e fogo, retardando, nesse caso, a propaga\u00e7\u00e3o das chamas.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"http:\/\/ledervin.com.br\/\">ledervin.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5451&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5452&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724200393{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Localizada em S\u00e3o Paulo, a Ernetex \u00e9 fabricante de tecidos t\u00e9cnicos em poli\u00e9ster de alta tenacidade que atua no setor t\u00eaxtil desde 1968.<\/p>\n<p>Conta com uma linha de produtos orientada para abastecer a ind\u00fastria em v\u00e1rios segmentos, produz tecidos que podem ser fornecidos sem acabamento, laminados com PVC, laminados com resina acr\u00edlica ou com acabamento de fixa\u00e7\u00e3o e tingimento.<br \/>\nOferece materiais de alta qualidade, excelente custo-benef\u00edcio e diversidade de cores.<\/p>\n<p>Seus materiais proporcionam alto conforto por reten\u00e7\u00e3o de temperatura, alta resist\u00eancia a temporais e granizos, e eleg\u00e2ncia arquitet\u00f4nica. Cont\u00e9m aditivos anti-UV, anti-fungos e opcional anti-chamas. Al\u00e9m disso, admite soldagem eletr\u00f4nica e costura.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/ernetex.com.br\/\">ernetex.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722902111{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724357501{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Refer\u00eancia no territ\u00f3rio nacional, a Day Brasil atua h\u00e1 mais de 50 anos, precisamente desde 1967, distribuindo produtos e solu\u00e7\u00f5es de alta qualidade para os mercados de constru\u00e7\u00e3o civil, comunica\u00e7\u00e3o visual e industrial.<\/p>\n<p>Em 2012, quando completava 45 anos, a Day Brasil contava com 600 funcion\u00e1rios, 17 mil produtos e 2 f\u00e1bricas de convers\u00e3o de fitas adesivas. Suas equipes de atendimento se encontram espalhadas por diversos cantos do pa\u00eds, em diversos estados e, inclusive no Distrito Federal, ao todo s\u00e3o 17 filiais (dado de 2012).<\/p>\n<p>Possui diversas marcas, entre elas a Tecpoli e a Lexan, que produzem ao setor da arquitetura e constru\u00e7\u00e3o civil diversos tipos de chapas de policarbonato alveolar e compacto de alt\u00edssima qualidade, algumas inclusive seguindo r\u00edgidos par\u00e2metros de qualidade europeus.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/daybrasil.com.br\/\">daybrasil.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5450&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5449&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724616294{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Pioneira na fabrica\u00e7\u00e3o de chapas acr\u00edlicas, a B\u00e9rkel, desde 1972 se destaca com excel\u00eancia, atendendo as necessidades do mercado com produtos e servi\u00e7os de qualidade.<\/p>\n<p>Inserida no mundo globalizado, mant\u00e9m constantes parcerias com as mais renomadas empresas mundiais, disponibilizando para o mercado brasileiro sempre os melhores produtos, como acr\u00edlico, policarbonato compacto, policarbonato alveolar, entre outros.<\/p>\n<p>A B\u00e9rkel se orgulha por ser uma empresa tradicional e atualizada, dispondo de representantes em todo o Brasil, atendendo de forma pr\u00f3xima e personalizada, para satisfazer as necessidades espec\u00edficas de cada cliente. Sua sede possui quase 10 mil m\u00b2, permitindo um estoque mais completo a pronta entrega e uma localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para facilitar as entregas ou retiradas de materiais.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722902111{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724737943{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Criada h\u00e1 mais de 40 anos no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, a Metalforte vem se reinventando e inovando a cada dia na produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de a\u00e7o para atender \u00e0s necessidades do mercado goiano.<\/p>\n<p>Temos muito orgulho em ser uma empresa familiar que h\u00e1 tanto tempo atende \u00e0s necessidades da constru\u00e7\u00e3o civil goiana com solu\u00e7\u00f5es em chapas e laminados, tubos, telhas met\u00e1licas e termoac\u00fasticas e perfis corrugados e estruturais, sempre investindo em nossa gente que tanto se esfor\u00e7a procurando oferecer o melhor atendimento aos nossos clientes: do serralheiro ao engenheiro.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5447&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5448&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634724841314{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A Nacional Telha \u00e9 uma ind\u00fastria de produtos derivados do a\u00e7o, fundada em 1993. Pioneira no ramo, h\u00e1 duas d\u00e9cadas, conta com uma vasta experi\u00eancia, solidez e extrema exig\u00eancia pela qualidade do produto final.<\/p>\n<p>Localizada estrategicamente na regi\u00e3o de Campinas, \u00e0s margens da rodovia Anhanguera, pr\u00f3xima \u00e0s principais rodovias que cortam o Estado de S\u00e3o Paulo. Tem um amplo e moderno parque fabril, com equipamentos de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o, e procedimentos eficientes que garantem o padr\u00e3o dos produtos fabricados e um atendimento de excel\u00eancia.<\/p>\n<p>Prioriza constantes investimentos em equipamentos, treinamentos, sustentabilidade e melhoria nos nossos processos, aumentando a produtividade e inova\u00e7\u00e3o dos produtos, sempre com foco principal na alta qualidade.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722902111{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634725113930{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A Garcia Produtos Sider\u00fargicos atua no ramo de distribui\u00e7\u00e3o e industrializa\u00e7\u00e3o de ferro e a\u00e7o desde 1962. Hoje \u00e9 uma das maiores distribuidoras e transformadoras de a\u00e7o do interior paulista.<\/p>\n<p>Atuando de forma \u00e9tica e profissional, a empresa conseguiu expandir sua atua\u00e7\u00e3o por todo o norte do estado de S\u00e3o Paulo. Produz uma variedade de produtos nas linhas industrial e de constru\u00e7\u00e3o civil, como chapas finas a frio e finas a quente, galvanizadas, telhas galvalume trap\u00e9zio, transl\u00facida, tubos metalon, redondo e galvanizado, vigas I e U, cantoneiras.<\/p>\n<p>Com os crescentes custos de produ\u00e7\u00e3o, instabilidade de consumo e dos pre\u00e7os do a\u00e7o e com a conscientiza\u00e7\u00e3o do empresariado nacional, a Garcia tem-se destacado como alternativa vi\u00e1vel no fornecimento de a\u00e7o para serralherias, estruturas met\u00e1licas, industriais, implementos agr\u00edcolas e rodovi\u00e1rios.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/www.garcia.ind.br\/\">garcia.ind.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5453&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_row_inner content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1634722880085{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;5446&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634725290714{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A Polysack Plastic Industries \u00e9 uma empresa israelense que desde 1974 possui uma ampla experi\u00eancia devido ao desenvolvimento de t\u00e9cnicas e produtos que buscam sem \u201cvencer\u201d o calor seco e longos ver\u00f5es da sua regi\u00e3o de origem.<\/p>\n<p>Desde 1974 a Polysack liderou v\u00e1rias mudan\u00e7as nas tecnologias, tanto em aplicativos para agricultura como no sombreamento decorativo. No Brasil, conta com um moderno e atualizado parque industrial, profissionais altamente capacitados e uma produ\u00e7\u00e3o baseada em r\u00edgidas normas de qualidade e engenharia.<\/p>\n<p>Aqui em S\u00e3o Paulo, a tamb\u00e9m israelense Ginegar Plastic Products (fundada em 1969) incorporou recentemente a Polysack Plastic Industries.<br \/>\nAs telas sombrite produzidas pela Ginegar \u2013 Polysack s\u00e3o uma excelente op\u00e7\u00e3o para ser usadas para cobrir piscinas e conservar a \u00e1gua limpa, evitando a prolifera\u00e7\u00e3o de insetos (como o mosquito da dengue), permitindo a circula\u00e7\u00e3o do ar, impedindo o ac\u00famulo de calor.<\/p>\n<p>Fabricada em diferentes cores fortes, brilhantes e uniformes, foram testadas e aprovadas nos pa\u00edses com os climas mais quentes do mundo e oferecem excelente prote\u00e7\u00e3o contra chuvas de granizo e a a\u00e7\u00e3o dos raios UV.<\/p>\n<p>Saiba mais em: <a href=\"https:\/\/www.ginegar.com.br\/\">ginegar.com.br<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1633872025626{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:60px|padding_bottom_medium:60px&#8221; el_id=&#8221;avaliacoes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; responsive_align=&#8221;text-sm-right&#8221;][vc_column_text]Seu projeto em boas m\u00e3os de ponta a ponta: Vendemos, Produzimos &amp; Instalamos.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:110px|padding_bottom_medium:110px|padding_bottom_small:80px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1629451172330{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;cronologia&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1609930606330{margin-bottom: 35px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1634720111372{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Os produtos da Center Toldos combinam o poder industrial e o dom\u00ednio artesanal no processo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5370"}],"collection":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5370"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5370\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5456,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5370\/revisions\/5456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}