{"id":5871,"date":"2022-10-15T09:30:21","date_gmt":"2022-10-15T12:30:21","guid":{"rendered":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp\/?page_id=5871"},"modified":"2022-10-15T09:33:20","modified_gmt":"2022-10-15T12:33:20","slug":"pergolados-metalicos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/centertoldos.com.br\/pergolados-metalicos\/","title":{"rendered":"Pergolados Met\u00e1licos"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:110px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836794142{padding-top: 30px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1609930606330{margin-bottom: 35px !important;}&#8221;]<style>.ld_images_group_element_662c35ad7a762 {margin-bottom:15px !important;  } @media (min-width: 768px) { .ld_images_group_element_662c35ad7a762 {margin-left:45px !important;  }  } .ld_images_group_element_662c35ad7a762 {margin-bottom:15px !important;  } @media (min-width: 768px) { .ld_images_group_element_662c35ad7a762 {margin-left:45px !important;  }  } <\/style><div id=\"ld_images_group_element_662c35ad7a762\" class=\"lqd-imggrp-single ld_images_group_element_662c35ad7a762\"   >\r\n\t\r\n\t<div class=\"lqd-imggrp-img-container\"    >\r\n\t\t\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<figure ><img width=\"600\" height=\"600\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg xmlns=&#039;http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg&#039; viewBox=&#039;0 0 600 600&#039;%3E%3C\/svg%3E\" class=\" ld-lazyload\" alt=\"\" data-src=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos-300x300.jpg 300w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos-150x150.jpg 150w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos.jpg 600w\" data-aspect=\"1\" \/><\/figure>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-content -->\r\n<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-single --><style>.ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p{color:rgb(0, 0, 0);position:absolute;}.ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {font-size:19px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {bottom:15px !important; left:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {margin-bottom:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {font-size:19px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {bottom:15px !important; left:0px !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f p {margin-bottom:0px !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld-fh-pos-abs lqd-exclude-parent-ca ld_fancy_heading_662c35ad8cb8f\">\r\n\t<p class=\"ld-fh-element ws-nowrap lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-sm-vertical text-decoration-default\"   >  Pergolados Met\u00e1licos<\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<style>.ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6{color:rgb(0, 0, 0);}.ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {font-weight:700; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {margin-bottom:1em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {font-weight:700; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8e246 h6 {margin-bottom:1em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading text-uppercase ld_fancy_heading_662c35ad8e246\">\r\n\t<h6 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  \u2014 Pergolado Met\u00e1lico<\/h6><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {font-size:42px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {font-weight:500; } .ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {margin-bottom:0.75em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8f60b .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {font-size:42px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {font-weight:500; } .ld_fancy_heading_662c35ad8f60b h2 {margin-bottom:0.75em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35ad8f60b\">\r\n\t<h2 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  Pergolados Met\u00e1licos Center Toldos<\/h2><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p{color:rgb(0, 0, 0);}.ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {font-size:17px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {line-height:1.88em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {--element-line-height:1.88em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {margin-bottom:2em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {font-size:17px; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {line-height:1.88em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {--element-line-height:1.88em; } .ld_fancy_heading_662c35ad8fe82 p {margin-bottom:2em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35ad8fe82\">\r\n\t<p class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  Os <strong>Pergolados Met\u00e1licos<\/strong> agregam valor arquitet\u00f4nico ao ambiente, pois d\u00e3o ar de maior amplitude e reservam um efeito de leveza que tamb\u00e9m permite viver o contato pr\u00f3ximo com a paisagem do entorno, favorecendo um di\u00e1logo cont\u00ednuo entre interiores e exteriores.<\/p>\n<p>Resistentes \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, na Center Toldos, o material met\u00e1lico utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o dos Pergolados s\u00e3o perfis tubulares de a\u00e7o galvanizado e acabamento com pintura com tinta em p\u00f3 realizada na pr\u00f3pria empresa, evitando assim problemas como a ferrugem. Os Pergolados met\u00e1licos podem prever j\u00e1 no seu projeto inicial uma cobertura em manta (lonas ou telas) ou ainda em policarbonatos- material transl\u00facido que permite a entrada de luz e garantem abrigo.<\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<a href=\"#pergolado-metalico-pedir-orcamento\" class=\"btn btn-default btn-hover-txt-liquid-x semi-round btn-bordered border-thin btn-block btn-has-label ld_button_662c35ad90361\" >\r\n\t<span>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\t\t<span class=\"btn-txt\" data-text=\"Solicitar Or\u00e7amento\" data-transition-delay=\"true\"\r\n\t\t\t\t\t    data-delay-options='{\"elements\": \".lqd-chars\", \"delayType\": \"animation\", \"startDelay\": 0, \"delayBetween\": 32.5}'\r\n\t\t\t\t\t    data-split-text=\"true\"\r\n\t\t\t\t\t    data-split-options='{\"type\": \"chars, words\"}'>Solicitar Or\u00e7amento<\/span>\r\n\t\t\t\r\n\t<span class=\"btn-icon\"><i class=\"fas fa-angle-double-right\"><\/i><\/span>\t\t\t\t<\/span>\r\n<\/a>\r\n[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836807989{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-imagens&#8221;][vc_column]<div class=\"woocommerce columns-3 \"><ul class=\"products columns-3 \">\r\n\r\n\r\n<li class=\"product type-product post-5057 status-publish first instock product_cat-pergolados has-post-thumbnail shipping-taxable product-type-simple\">\r\n\t<div class=\"ld-sp ld-sp-def \">\r\n\t\t<figure class=\"ld-sp-img\">\r\n\t\t<\/a><a href=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/produto\/pergolado-metalico\/\" data-quantity=\"1\" class=\"ld-sp-btn ld-sp-add-to-cart button product_type_simple\" data-product_id=\"5057\" data-product_sku=\"\" aria-label=\"Leia mais sobre &ldquo;Pergolado Met\u00e1lico&rdquo;\" rel=\"nofollow\" data-product_name=\"Pergolado Met\u00e1lico\"><i class=\"lqd-icn-ess icon-ld-cart lqd-mobile-add-to-cart-icn\"><\/i><span>Leia mais<\/span><\/a><figure class=\"ld-sp-img-hover bg-cover bg-center my-0 liquid-overlay-link pos-abs\"><a href=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/produto\/pergolado-metalico\/\"><img width=\"600\" height=\"600\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg xmlns=&#039;http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg&#039; viewBox=&#039;0 0 600 600&#039;%3E%3C\/svg%3E\" class=\"attachment-full size-full ld-lazyload\" alt=\"\" loading=\"lazy\" data-src=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos.jpg 600w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos-300x300.jpg 300w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pergolados-metalicos-e-cobertura-em-policarbonato-transparente-center-toldos-valinhos-150x150.jpg 150w\" data-sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" data-aspect=\"1\" \/><\/a><\/figure>\t\t\t<div class=\"ld-sp-btns d-flex flex-column pos-abs z-index-2\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- \/.ld-sp-btns -->\r\n\t\t<\/figure>\r\n\t\t<div class=\"ld-sp-info\">\r\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/produto\/pergolado-metalico\/\">Pergolado Met\u00e1lico<\/a><\/h3>\t\t<\/div><!-- \/.ld-sp-info -->\r\n\t\t\t<\/div><!-- \/.ld-sp -->\r\n<\/li><\/ul>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836820269{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-diferenciais&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-md-5&#8243; responsive_css=&#8221;margin_bottom_medium:0px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1605616127527{margin-bottom: 40px !important;}&#8221;]<div id=\"ld_images_group_element_662c35ada4721\" class=\"lqd-imggrp-single ld_images_group_element_662c35ada4721\" data-shadow-style=\"2\"  >\r\n\t\r\n\t<div class=\"lqd-imggrp-img-container\"    >\r\n\t\t\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<figure ><img width=\"970\" height=\"1172\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg xmlns=&#039;http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg&#039; viewBox=&#039;0 0 970 1172&#039;%3E%3C\/svg%3E\" class=\"attachment-full size-full ld-lazyload\" alt=\"\" loading=\"lazy\" data-src=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/center-toldos-de-30-anos-de-qualidade-design-e-protecao.png\" data-srcset=\"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/center-toldos-de-30-anos-de-qualidade-design-e-protecao.png 970w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/center-toldos-de-30-anos-de-qualidade-design-e-protecao-248x300.png 248w, https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/center-toldos-de-30-anos-de-qualidade-design-e-protecao-848x1024.png 848w\" data-sizes=\"(max-width: 970px) 100vw, 970px\" data-aspect=\"0.82764505119454\" \/><\/figure>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-content -->\r\n<\/div><!-- \/.lqd-imggrp-single -->[\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-md-offset-1 vc_col-md-6&#8243; responsive_css=&#8221;padding_right_large:7%25|padding_right_medium:5%25|padding_left_medium:8%25&#8243;]<style>.ld_fancy_heading_662c35adb870d h6 {margin-bottom:1.25em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35adb870d .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35adb870d h6 {margin-bottom:1.25em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35adb870d\">\r\n\t<h6 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  \u2014 Por que escolher a Center Toldos?<\/h6><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35adb9db7 h2 {margin-bottom:1.5em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35adb9db7 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35adb9db7 h2 {margin-bottom:1.5em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35adb9db7\">\r\n\t<h2 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default lqd-split-lines h3\"   data-split-text=\"true\" data-split-options='{\"type\":\"lines\"}'>  Com esses diferenciais, o cliente fica tranquilo que a Center Toldos cuida de todo o processo para oferecer os melhores produtos e servi\u00e7os.<\/h2><\/div><style>.vc_accordion_662c35adbb49c .accordion-title{font-size:18px;line-height:1.8em;font-weight:400;}.vc_accordion_662c35adbb49c .accordion-title a{color:rgb(0, 0, 0);}.vc_accordion_662c35adbb49c .accordion-item.active .accordion-title a{color:rgb(0, 0, 0);}.vc_accordion_662c35adbb49c .accordion-title a, .vc_accordion_662c35adbb49c .accordion-item{border-color:rgb(185, 185, 185);}<\/style><div class=\"accordion accordion-md accordion-title-underlined vc_accordion_662c35adbb49c\" id=\"vc_accordion_662c35adbb49c\"\r\n     role=\"tablist\" aria-multiselectable=\"true\">\r\n\r\n\t            <div class=\"accordion-item panel  active \">\r\n\r\n                <div class=\"accordion-heading\" role=\"tab\" id=\"heading_lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\" data-id=\"lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\">\r\n                    <h4 class=\"accordion-title\" data-controls=\"lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\">\r\n                        <a class=\"\" data-toggle=\"collapse\"\r\n                           data-parent=\"#vc_accordion_662c35adbb49c\" href=\"#lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\"\r\n                           aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t01. Fabrica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria\r\n\t\t\t\t\t\t\t                                <span class=\"accordion-expander\">\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-add\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-remove\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/a>\r\n\r\n                    <\/h4>\r\n                <\/div>\r\n\r\n                <div id=\"lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\" class=\"accordion-collapse collapse in\"\r\n                     role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"heading_lqd-1631012777077-d62456ba-f7c5\">\r\n                    <div class=\"accordion-content\">\r\n\t\t\t\t\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1631125044154{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A Center Toldos n\u00e3o revende e tampouco distribui. N\u00f3s fabricamos! Por isso, na Center Toldos oferecemos todo tipo de toldo, coberturas, pergolados e sombreadores. Nossos produtos conformam sistemas facilmente adapt\u00e1veis a cada necessidade e s\u00e3o fabricados com a mais avan\u00e7ada tecnologia e os materiais mais adequados e inovadores do mercado.[\/vc_column_text]                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t\t            <div class=\"accordion-item panel  \">\r\n\r\n                <div class=\"accordion-heading\" role=\"tab\" id=\"heading_lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\" data-id=\"lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\">\r\n                    <h4 class=\"accordion-title\" data-controls=\"lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\">\r\n                        <a class=\"collapsed\" data-toggle=\"collapse\"\r\n                           data-parent=\"#vc_accordion_662c35adbb49c\" href=\"#lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\"\r\n                           aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t02. Atendimento humanizado e com especialistas\r\n\t\t\t\t\t\t\t                                <span class=\"accordion-expander\">\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-add\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-remove\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/a>\r\n\r\n                    <\/h4>\r\n                <\/div>\r\n\r\n                <div id=\"lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\" class=\"accordion-collapse collapse\"\r\n                     role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"heading_lqd-1631012778675-dcd175e5-d681\">\r\n                    <div class=\"accordion-content\">\r\n\t\t\t\t\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1631124991456{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Desde o primeiro contato o cliente dialoga com especialistas de forma gratuita e sem compromisso. Por telefone, e-mail ou WhatsApp, diretamente com um consultor especialista capacitado para identificar as necessidades de cada cliente e orientar as possibilidades de solu\u00e7\u00e3o.[\/vc_column_text]                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t\t            <div class=\"accordion-item panel  \">\r\n\r\n                <div class=\"accordion-heading\" role=\"tab\" id=\"heading_lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\" data-id=\"lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\">\r\n                    <h4 class=\"accordion-title\" data-controls=\"lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\">\r\n                        <a class=\"collapsed\" data-toggle=\"collapse\"\r\n                           data-parent=\"#vc_accordion_662c35adbb49c\" href=\"#lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\"\r\n                           aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t03. Visita especializada e t\u00e9cnica\r\n\t\t\t\t\t\t\t                                <span class=\"accordion-expander\">\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-add\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-remove\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/a>\r\n\r\n                    <\/h4>\r\n                <\/div>\r\n\r\n                <div id=\"lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\" class=\"accordion-collapse collapse\"\r\n                     role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"heading_lqd-1631124853946-02b8ea9d-b8ce\">\r\n                    <div class=\"accordion-content\">\r\n\t\t\t\t\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1631124892808{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Verificado e diagnosticado o espa\u00e7o e com as possibilidades em mente, o cliente agenda e recebe a visita de um segundo consultor, um representante de vendas, que auxilia na defini\u00e7\u00e3o dos materiais a serem utilizados no projeto. Essa visita tamb\u00e9m pode contar com a presen\u00e7a de um t\u00e9cnico que vai trabalhar nos detalhes do projeto para garantir qualidade estrutural, funcional e est\u00e9tica.[\/vc_column_text]                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t\t            <div class=\"accordion-item panel  \">\r\n\r\n                <div class=\"accordion-heading\" role=\"tab\" id=\"heading_lqd-1631124692762-f255edee-13a0\" data-id=\"lqd-1631124692762-f255edee-13a0\">\r\n                    <h4 class=\"accordion-title\" data-controls=\"lqd-1631124692762-f255edee-13a0\">\r\n                        <a class=\"collapsed\" data-toggle=\"collapse\"\r\n                           data-parent=\"#vc_accordion_662c35adbb49c\" href=\"#lqd-1631124692762-f255edee-13a0\"\r\n                           aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"lqd-1631124692762-f255edee-13a0\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t04. Profissional da arquitetura e \u00c1rea T\u00e9cnica e de Desenvolvimento de Projeto\r\n\t\t\t\t\t\t\t                                <span class=\"accordion-expander\">\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-add\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-remove\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/a>\r\n\r\n                    <\/h4>\r\n                <\/div>\r\n\r\n                <div id=\"lqd-1631124692762-f255edee-13a0\" class=\"accordion-collapse collapse\"\r\n                     role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"heading_lqd-1631124692762-f255edee-13a0\">\r\n                    <div class=\"accordion-content\">\r\n\t\t\t\t\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1631124749402{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]A Center Toldos disp\u00f5e de uma equipe de profissionais especialistas no ramo e tamb\u00e9m da \u00e1rea da arquitetura e constru\u00e7\u00e3o respons\u00e1veis pelos novos projetos e solu\u00e7\u00f5es criativas no campo da prote\u00e7\u00e3o, especialmente solar. A \u00c1rea T\u00e9cnica e de Desenvolvimento de Projeto \u00e9 altamente capacitada na adapta\u00e7\u00e3o e personaliza\u00e7\u00e3o dos nossos produtos para que as demandas dos clientes sejam sanadas. Al\u00e9m disso, est\u00e1 constantemente em di\u00e1logo com o Setor Comercial e tamb\u00e9m com as equipes de instala\u00e7\u00e3o para que as execu\u00e7\u00f5es dos projetos sejam impec\u00e1veis.[\/vc_column_text]                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t\t            <div class=\"accordion-item panel  \">\r\n\r\n                <div class=\"accordion-heading\" role=\"tab\" id=\"heading_lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\" data-id=\"lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\">\r\n                    <h4 class=\"accordion-title\" data-controls=\"lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\">\r\n                        <a class=\"collapsed\" data-toggle=\"collapse\"\r\n                           data-parent=\"#vc_accordion_662c35adbb49c\" href=\"#lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\"\r\n                           aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t05. Tratamento anticorrosivo realizado na pr\u00f3pria empresa\r\n\t\t\t\t\t\t\t                                <span class=\"accordion-expander\">\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-add\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"lqd-icn-ess icon-ion-ios-remove\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/a>\r\n\r\n                    <\/h4>\r\n                <\/div>\r\n\r\n                <div id=\"lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\" class=\"accordion-collapse collapse\"\r\n                     role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"heading_lqd-1631012780262-ccfc2286-cb5b\">\r\n                    <div class=\"accordion-content\">\r\n\t\t\t\t\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1631124647343{margin-bottom: 15px !important;}&#8221;]Pintura eletrost\u00e1tica com tinta em p\u00f3 na Center Toldos \u00e9 garantia de f\u00e1brica. Contamos com equipamentos e instrumentos pr\u00f3prios de pintura com tinta em p\u00f3. Utilizamos o melhor m\u00e9todo de prote\u00e7\u00e3o contra a ferrugem \u2013 m\u00e9todo de pulveriza\u00e7\u00e3o com tinta em p\u00f3 \u2013 para garantir uma maior durabilidade, resist\u00eancia e acabamento das estruturas de alum\u00ednio ou a\u00e7o galvanizado. N\u00e3o abrimos m\u00e3o![\/vc_column_text]                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t\t<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1665836832849{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-avaliacoes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;]<style>.ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {font-size:33px; } .ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {--element-line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {font-size:33px; } .ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {line-height:1.21em; } .ld_fancy_heading_662c35adbb9b8 h2 {--element-line-height:1.21em; } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35adbb9b8\">\r\n\t<h2 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default h3\"   >  O que nossos clientes<br \/>\nest\u00e3o dizendo<\/h2><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;3\/4&#8243;][vc_raw_html]JTVCcmV2aWV3c19yYXRpbmclMjBsaW1pdCUzRDUlMjB0aGVtZSUzRCUyMmNvbHVtbnMlMjB0aHJlZSUyMGxpZ2h0JTIwYnViYmxlJTIwZmlsbCUyMiUyMG1heCUzRDUlMjB2aWNpbml0eSUzRCUyMkNlbnRlciUyMFRvbGRvcyUyMiU1RA==[\/vc_raw_html][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:30px|padding_bottom_medium:30px|padding_top_small:80px|padding_bottom_small:80px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836846404{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-pedir-orcamento&#8221;][vc_column ca_init_scale_z=&#8221;1&#8243; ca_an_scale_z=&#8221;1&#8243; offset=&#8221;vc_col-lg-4 vc_col-md-5&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1647781351237{padding-top: 35px !important;padding-bottom: 35px !important;}&#8221;]<style>.ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {margin-bottom:1em !important;  } .ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {font-size:13px; } .ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {letter-spacing:0.1em; } .ld_fancy_heading_662c35adbc3a8 h6 {margin-bottom:1em !important;  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading text-uppercase ld_fancy_heading_662c35adbc3a8\">\r\n\t<h6 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  Preencha o formul\u00e1rio<\/h6><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-size:34px; } @media (min-width: 768px) { .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-size:43px; }  } .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-weight:500; } @media (min-width: 992px) { .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {padding-right:14% !important;  }  } .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}.ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-size:34px; } @media (min-width: 768px) { .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-size:43px; }  } .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {font-weight:500; } @media (min-width: 992px) { .ld_fancy_heading_662c35adbc8c1 h3 {padding-right:14% !important;  }  } <\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35adbc8c1\">\r\n\t<h3 class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  Solicitar<br \/>\nOr\u00e7amento<\/h3><\/div><style>.ld_fancy_heading_662c35adbcdd9 .lqd-highlight-inner{height:0.275em;bottom:0px;}<\/style><div class=\"ld-fancy-heading ld_fancy_heading_662c35adbcdd9\">\r\n\t<p class=\"ld-fh-element lqd-highlight-underline lqd-highlight-grow-left text-decoration-default\"   >  Prezado (a), Para que possamos atend\u00ea-lo (a) com mais agilidade, esclarecer d\u00favidas e \/ ou elaborar um or\u00e7amento da forma mais adequada \u00e0s suas necessidades, \u00e9 fundamental o correto preenchimento do formul\u00e1rio.<\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column ca_init_scale_z=&#8221;1&#8243; ca_an_scale_z=&#8221;1&#8243; offset=&#8221;vc_col-lg-offset-1 vc_col-md-7&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1647781377323{padding-top: 35px !important;padding-right: 15px !important;padding-bottom: 40px !important;padding-left: 15px !important;border-radius: 5px !important;}&#8221; responsive_css=&#8221;padding_right_medium:50px|padding_bottom_medium:20px|padding_left_medium:50px|padding_right_small:20px|padding_left_small:20px&#8221;]<style>.ld_cf7_662c35adbd17a input,.ld_cf7_662c35adbd17a textarea,.ld_cf7_662c35adbd17a .ui-button.ui-selectmenu-button{font-size:16px;font-weight:400;}.ld_cf7_662c35adbd17a input[type=\"submit\"]{font-size:16px;font-weight:700;background:rgb(10, 15, 30);color:rgb(255, 255, 255);border-color:rgb(10, 15, 30);}.ld_cf7_662c35adbd17a input, .ld_cf7_662c35adbd17a select, .ld_cf7_662c35adbd17a textarea, .ld_cf7_662c35adbd17a .ui-button.ui-selectmenu-button, .ld_cf7_662c35adbd17a .wpcf7-form-control-wrap > i, .ld_cf7_662c35adbd17a .wpcf7-radio{color:rgb(0, 0, 0);}.ld_cf7_662c35adbd17a input:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a select:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a textarea:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a .ui-button.ui-selectmenu-button:hover, .wpcf7-acceptance .wpcf7-list-item-label:after{color:rgb(0, 0, 0);}.ld_cf7_662c35adbd17a input, .ld_cf7_662c35adbd17a select, .ld_cf7_662c35adbd17a textarea, .ld_cf7_662c35adbd17a .ui-button.ui-selectmenu-button, .ld_cf7_662c35adbd17a .wpcf7-acceptance .wpcf7-list-item-label:before{border-color:rgb(208, 215, 222);}.ld_cf7_662c35adbd17a input:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a select:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a textarea:focus, .ld_cf7_662c35adbd17a .ui-button.ui-selectmenu-button:hover{border-color:rgb(0, 0, 0);}.ld_cf7_662c35adbd17a input[type=\"submit\"]:focus,.ld_cf7_662c35adbd17a input[type=\"submit\"]:hover{background:rgb(0, 0, 0);}.ld_cf7_662c35adbd17a input[type=\"submit\"]:hover{color:rgb(255, 255, 255);border-color:rgb(0, 0, 0);}.ld_cf7_662c35adbd17a .wpcf7-form-control-wrap{margin-bottom:30px;}<\/style><div id=\"ld_cf7_662c35adbd17a\" class=\"lqd-contact-form lqd-contact-form-inputs-underlined lqd-contact-form-inputs-border-thick lqd-contact-form-button-md lqd-contact-form-button-block lqd-contact-form-button-round ld_cf7_662c35adbd17a vc_custom_1665837197076\">\r\n\t<div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f5906-o1\" lang=\"en-GB\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5871#wpcf7-f5906-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"5906\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.4.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"en_GB\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f5906-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Nome<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-nome\"><input type=\"text\" name=\"text-nome\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Nome completo\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">E-mail<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap email-email\"><input type=\"email\" name=\"email-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"E-mail\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Endere\u00e7o<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-endereco\"><input type=\"text\" name=\"text-endereco\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Endere\u00e7o\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Cidade<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-cidade\"><input type=\"text\" name=\"text-cidade\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Cidade\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Estado<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-estado\"><input type=\"text\" name=\"text-estado\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Estado\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Telefone<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap tel-telefone\"><input type=\"tel\" name=\"tel-telefone\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Telefone ou WhatsApp\" \/><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Aplica\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-aplicacao\"><select name=\"text-aplicacao\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"Condom\u00ednio\">Condom\u00ednio<\/option><option value=\"Resid\u00eancia\">Resid\u00eancia<\/option><option value=\"Com\u00e9rcio\">Com\u00e9rcio<\/option><option value=\"Ind\u00fastria\">Ind\u00fastria<\/option><\/select><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-6\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">J\u00e1 \u00e9 Cliente?<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-cliente\"><select name=\"text-cliente\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"Sim\">Sim<\/option><option value=\"N\u00e3o\">N\u00e3o<\/option><\/select><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-12\">\n<p style=\"margin: 0; color: rgba(0 0 0 \/ 0.3); font-size: 12px;\">Mensagem<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap textarea-mensagem\"><textarea name=\"textarea-mensagem\" cols=\"10\" rows=\"4\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Como podemos ajudar?\"><\/textarea><\/span>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"col-md-12\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap recaptcha\"><span data-sitekey=\"6LcnPkYgAAAAAIKM12WDLjXPfQy_vj1naGc7c8OU\" class=\"wpcf7-form-control g-recaptcha wpcf7-recaptcha\"><\/span>\r\n<noscript>\r\n\t<div class=\"grecaptcha-noscript\">\r\n\t\t<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/recaptcha\/api\/fallback?k=6LcnPkYgAAAAAIKM12WDLjXPfQy_vj1naGc7c8OU\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" width=\"310\" height=\"430\">\r\n\t\t<\/iframe>\r\n\t\t<textarea name=\"g-recaptcha-response\" rows=\"3\" cols=\"40\" placeholder=\"reCaptcha Response Here\">\r\n\t\t<\/textarea>\r\n\t<\/div>\r\n<\/noscript>\r\n<\/span>\n<\/div>\n<div class=\"col-md-12\">\n<input type=\"submit\" value=\"Enviar\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:110px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836794142{padding-top: 30px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1609930606330{margin-bottom: 35px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836807989{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-imagens&#8221;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836820269{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-diferenciais&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-md-5&#8243; responsive_css=&#8221;margin_bottom_medium:0px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1605616127527{margin-bottom: 40px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-md-offset-1 vc_col-md-6&#8243; responsive_css=&#8221;padding_right_large:7%25|padding_right_medium:5%25|padding_left_medium:8%25&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1665836832849{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-avaliacoes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;3\/4&#8243;][vc_raw_html]JTVCcmV2aWV3c19yYXRpbmclMjBsaW1pdCUzRDUlMjB0aGVtZSUzRCUyMmNvbHVtbnMlMjB0aHJlZSUyMGxpZ2h0JTIwYnViYmxlJTIwZmlsbCUyMiUyMG1heCUzRDUlMjB2aWNpbml0eSUzRCUyMkNlbnRlciUyMFRvbGRvcyUyMiU1RA==[\/vc_raw_html][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221; responsive_css=&#8221;padding_top_medium:30px|padding_bottom_medium:30px|padding_top_small:80px|padding_bottom_small:80px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665836846404{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}&#8221; el_id=&#8221;pergolado-metalico-pedir-orcamento&#8221;][vc_column [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5871"}],"collection":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5871"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5871\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5907,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5871\/revisions\/5907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}