{"id":4710,"date":"2021-08-21T10:33:06","date_gmt":"2021-08-21T13:33:06","guid":{"rendered":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp\/?post_type=product&#038;p=4710"},"modified":"2023-09-18T06:18:59","modified_gmt":"2023-09-18T09:18:59","slug":"toldo-curvo-fixo-em-chapa-de-policarbonato-cf-1000","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/centertoldos.com.br\/produto\/toldo-curvo-fixo-em-chapa-de-policarbonato-cf-1000\/","title":{"rendered":"Toldo Curvo Fixo em Chapa de Policarbonato CF-1000"},"content":{"rendered":"<p>Toldos retos e curvos, cl\u00e1ssicos que se adaptam a qualquer espa\u00e7o. S\u00e3o fabricados em diferentes tamanhos e formas, geralmente retos ou levemente curvos, os toldos fixos s\u00e3o, acima de tudo, uma marquise de car\u00e1ter decorativo, ainda que extremamente funcionais. Muito utilizados na decora\u00e7\u00e3o, seu uso mais comum \u00e9 para destacar fachadas e, ao mesmo tempo, proteger portas, janelas e tamb\u00e9m vitrines comerciais em geral.<\/p>\n<p>Suas estruturas s\u00e3o produzidas em perfis tubulares de a\u00e7o galvanizado ou alum\u00ednio, com acabamento fino de pintura com tinta em p\u00f3 realizado na pr\u00f3pria Center Toldos para garantir a melhor prote\u00e7\u00e3o contra a ferrugem. Os toldos fixos podem ser cobertos com mantas (lonas vin\u00edlicas, n\u00e1uticas e telas) e tamb\u00e9m em chapas de policarbonato alveolar ou compacto.<\/p>\n<p>Suas laterais podem ser cobertas pelas mantas ou ainda serem trabalhadas artisticamente e receberem ornamentos dando mais identidade e mudando completamente o estilo est\u00e9tico do local. Devido \u00e0 versatilidade de formatos e produ\u00e7\u00e3o sob medida, os toldos fixos se adaptam a cada necessidade particular.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toldos retos e curvos, cl\u00e1ssicos que se adaptam a qualquer espa\u00e7o. S\u00e3o fabricados em diferentes tamanhos e formas, geralmente retos ou levemente curvos, os toldos fixos s\u00e3o, acima de tudo, uma marquise de car\u00e1ter decorativo, ainda que extremamente funcionais. Muito utilizados na decora\u00e7\u00e3o, seu uso mais comum \u00e9 para destacar fachadas e, ao mesmo tempo, proteger portas, janelas e tamb\u00e9m vitrines comerciais em geral.<\/p>\n<p>Suas estruturas s\u00e3o produzidas em perfis tubulares de a\u00e7o galvanizado ou alum\u00ednio, com acabamento fino de pintura com tinta em p\u00f3 realizado na pr\u00f3pria Center Toldos para garantir a melhor prote\u00e7\u00e3o contra a ferrugem. Os toldos fixos podem ser cobertos com mantas (lonas vin\u00edlicas, n\u00e1uticas e telas) e tamb\u00e9m em chapas de policarbonato alveolar ou compacto.<\/p>\n<p>Suas laterais podem ser cobertas pelas mantas ou ainda serem trabalhadas artisticamente e receberem ornamentos dando mais identidade e mudando completamente o estilo est\u00e9tico do local. Devido \u00e0 versatilidade de formatos e produ\u00e7\u00e3o sob medida, os toldos fixos se adaptam a cada necessidade particular.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":4689,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[44],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/product\/4710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4710"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4689"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4710"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=4710"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/centertoldos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=4710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}